姚嘉妮咁既年紀仲正到咁

真係不得了

btw，點解偷食係偷腥